點解無人推817。818重要，817都好重要

大家唔好掛住推818
817光復紅土同樣都重要，要推

各位幫手推啊

自推十下

818銅鑼灣見

黃埔11號晚發生嘅事好多人都唔知
得啲街坊行緊街 無啦啦3架狗車嚟咗
啲防暴警係度逗啲無辜街坊
仲要話人集會
明明全部都係途人

搞啲大批街坊走落嚟屌走佢哋
點知黃埔花園第二邊又有狗車
仲舉藍旗話街坊非法集會
街坊冒住雨都繼續屌狗
黃埔街坊繼撚保安十個鐘又一傑作
你哋唔係唔撐下話？

push

仲有今晚集會要G持

[816]請參加英美港民，主權在民集會

核爆都唔割！我哋一定會贏

推啊